{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "별천지곤드레마을 / 별천지마을"
    },
    "text": "ビョルチョンジコンドゥレ村 / ビョルチョンジ村 (별천지곤드레마을 / 별천지마을)\\n\n江原特別自治道 平昌郡平昌邑古吉川路789\\n\n本来の名前は池洞里で、別名別天地村として知られています。この村には25世帯75人の住民が仲良く暮らしており、村の内側には「モッコル」と呼ばれる池がありました。しかしながら、最近村の名前が変更されました。「(星)が多く、空(川)の下に初めての村であり、池(池)がある村」という意味で、「別天地村」と名付けられました。この名前は村の特徴に合致しており、低炭素グリーン成長モデル村にも選定されています。実際、村全体が高効率家電製品やLED照明、太陽光、風力、バイオマスなどの新再生エネルギーを利用して生活しています。この村は春にはコムチやコンドゥレなどの各種清浄山菜で有名であり、毎年5月中旬には山菜祭りが開催されます。また、秋には高冷地白菜を生産しており、「チャン·ウィン」として知られています。特に山菜祭りでは、山菜狩りや山菜料理作り、お茶の試飲などの多様な体験イベントが用意されており、住民たちは直接農産物直取引市場を運営して観光客が新鮮な山菜を楽しめるようにしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この村の本来の名前は何ですか？",
            "answer": "この村の本来の名前は池洞里です。"
        },
        {
            "question": "この村の別名は何ですか？",
            "answer": "この村の別名は別天地村として知られています。"
        },
        {
            "question": "村の内側にある池の名前は何ですか？",
            "answer": "村の内側にある池の名前は「モッコル」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "最近、この村の名前が変更されましたか？",
            "answer": "はい、最近、この村の名前が変更されました。"
        },
        {
            "question": "変更後の村の名前は何ですか？",
            "answer": "変更後の村の名前は「別天地村」と名付けられました。"
        },
        {
            "question": "村の名前変更の理由は何ですか？",
            "answer": "村の名前が「(星)が多く、空(川)の下に初めての村であり、池(池)がある村」という意味に合致していたため、「別天地村」と名付けられました。"
        },
        {
            "question": "この村はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この村は低炭素グリーン成長モデル村に選定されており、村全体が高効率家電製品やLED照明、太陽光、風力、バイオマスなどの新再生エネルギーを利用して生活しています。"
        },
        {
            "question": "この村で有名な山菜は何ですか？",
            "answer": "この村で有名な山菜はコムチやコンドゥレなどの各種清浄山菜です。"
        },
        {
            "question": "毎年5月中旬に開催されるイベントは何ですか？",
            "answer": "毎年5月中旬には山菜祭りが開催されます。"
        },
        {
            "question": "秋にこの村で生産されている特産品は何ですか？",
            "answer": "秋にはこの村では高冷地白菜を生産しており、「チャン·ウィン」として知られています。"
        },
        {
            "question": "山菜祭りではどのような体験イベントが行われますか？",
            "answer": "山菜祭りでは山菜狩りや山菜料理作り、お茶の試飲などの多様な体験イベントが用意されています。"
        },
        {
            "question": "観光客はどのように新鮮な山菜を楽しむことができますか？",
            "answer": "観光客は住民たちが運営する直接農産物直取引市場で新鮮な山菜を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 484
    }
}